聽日唔唱今天我唱呢首好冇

又多人識

推 收集大家意見

Push

點解要唱歌, 人都死埋啦

係都呢個詞啦